Apple 月中再辦發佈會 全新 iPad Pro、MacBook、 AirPods 2殺到

在 9 月 Apple 舉行 iPhone 發佈會前，曾經有傳 Apple 會同步發表多款產品，結果當日的重點是 3 款新 iPhone 和 Apple Watch Series 4，就連 AirPods 第二代都只在發佈會舉行前的片段中曇花一現。現在又有傳聞指 Apple 會在 10 月中再舉行發佈會，今次輪到 iPad 和 Mac 電腦產品做主角。

雖然 Apple 會在 10 月中哪一天舉行發佈會現在還未有定案，但將會發表的新產品已經開始流傳，當中少不了升級版 iPad Pro，這部高階平板將會迎來設計和功能大革新，以 Face ID 和手勢操作取代 Touch ID 和實體 Home 鍵。不過新版 iPad Pro 不打算採用 AMOLED 螢幕，新機會有 11 吋和 12.9 吋螢幕兩款，原本的 Smart Connector 接口將會移位，新 iPad Pro 將不再提供 3.5mm 輸出，用戶需要使用 Lightning 或藍牙。

其他有機會在 10 月中發表的產品，還包括主打專業用戶的 Mac mini 電腦、低價版 13 吋螢幕 MacBook Air、12 吋 MacBook 和全新的 iMac 一體式桌面電腦。至於已經全面在官網退場的 AirPower 無線充電板還是有機會亮相（如果 Apple 還未放棄的話），不過更大機會現身的可能是配備無線充電保護盒和功能加強的 AirPods 2。

真定假 成日都係 傳聞 乜乜乜

又嚟

咪又係個d野

MacBook今年7月先有新，咁快又有？

pro 黎

AIRPOD 2可以有咩功能

下面個隆俾你插2.5mm 當返有線用

我想佢新增直接係耳機度較大細聲

唔開放俾傳媒咩，日子未有定案

垃圾，狗都唔屌

入耳式

平三百，入耳式耳筒

之前傳過 ANC

Ipad pro一日未轉oled一日都未洗換住

點會 oled ，咁大塊咪貴到仆街

oled呢啲垃你用埋我嗰份

用iphone X oled 好正wo

iPhone SE2 呢

Wireless charging

主打專業用既mac mini

apple pencil?

Lm

今日Microsoft有發佈會呀嘛

iPad用oled唔會買
咁大塊 閃撚死對眼

快啦想買野

出返ipad mini好過啦

預備好錢了，趕快給我出

你老母臭閪 見冇出新airpod啱啱先買左

好彩我無買

Mac mini？唔好玩啦，應該流

希望會出8s

Agger

叫iPhone XR

Ipx 以後都係oled

早排買左iPad pro 256gb
不過都唔洗怨，新果部一定貴到hihi

希望airpod 2 用usb c 叉電

點可能 ipxs 都未轉

一日冇入耳airpod 一日都唔買

個個禮拜都傳話有新野架啦

出現了

早兩個月又話有新Mac mini, MacBook Air

咪撚買囉
幾撚好用

蘋果已死

ipad都cut 3.5

肯定xs 同xs max 賣得差要推d野出來谷一谷話題

又出新IPAD?咁快

Apple好似對non-iphone產品半放棄咁。。。

AirPods 第二代都只在發佈會舉行前的片段中曇花一現
幾時

千幾蚊姐

Iphone個發佈會個條mission impossible

好彩岩岩買左12.9 Pro翻新機 64GB
$5188

AirPod 2...希望有機身sensor校大細聲，入耳同埋無線充

airpod 有入耳即屌

搓上 搓落

痴撚線 極速失明

IPad Pro一用幾年 用OLED同倒錢落海有乜分別

等airpid2 好耐啦

用iPhone X Max唔差得遠

IPAD MINI 會出新?

冇講，應該唔似，而家apple d mom愈出愈大
用部max已經可以代替mini咁濟

真唔真 有無外國source

iphone無位先cut3.5
ipad cut乜撚野

cls d 色靚過6s 7 8 好多你班人又唔高興呀？

仲諗主買返部,睇黎都係睇定D再決定

ipad cut 3.5mm 真係不了 用緊ipad pro9.7 要黎溫書有時一路差電一路聽返lecture cut 左真係on99

咪係 都痴撚線

ipad同airpod應該真，mac就應該唔會啦

照計唔會掛
Macbook pro都有keep 3.5

Cut 係為左多d位姐iPhone

MacBook 本身咁多位

iPad 就唔g

未有se2就算啦，無興趣

Xr

蘋果好少咁Rush

幾時出返部發光logo新機

對上mac mini都好耐啦
GayCook之前話mac mini會係家族重要既一員

真 考古學家出現了

叫xr

買左pro但硬係覺得佢發光先好睇

多撚餘

tap 唔好用？

岩岩先訂mac book air

仲諗住買部新iPad

無論十月中出唔出新mba
你都會蝕

點解？

waiting for new imac!

唔明 但係tap無得直接較大細聲

屌你老母咪撚再出又重又細mon既air

唔出：太舊
出：好大機會過咗退差價期限

iFan：你班an 狗win 狗唔會識高級野

7左記錯左可以set

無7埋右？

新AirPod

佢個如意算盤係想咁，
但始終電話係跟身嘅，ipad係輔助性嘅

Touch ID都就快被棄
仲喺到FF緊SE2會唔會太天真

當一堆連登仔/打手狂踩既時候
Apple產品又大賣了

我同你相反
賣左10.5 256gb

有SE後繼機未？

好似有人求佢用咁

係唔同性質，但apple 好似冇打算出返mini 咁，因為連ipad都愈出愈大
又可以賣貴d

出咗糧啦
等你出啊我

前排唔係個個吹奏OLED?
宜家又變左垃圾

屌我又係見無出啱啱買左

imac有冇機會
諗緊買唔買

應該會update下硬件

塊AIR POWER胎死腹中?

未死

幾時出iphone xse

AirPod 2 個收音會唔會強返啲

又係呢d環保文。。。

屌eprice老母
篇文最低個source入面雖然係殘體字
但人地講明”如果”十月有發佈會
eprice就講撚到似層層咁

係咪得我一個唔鐘意入耳式

無人提

明明 ipad mini 個大細最正
啱啱好一本袋裝書咁，睇書一流
再大啲我再返手提電腦唔好?

same here唔係都唔買airport

如果新AirPods 出入耳式我會好失望

耳窿太細 入耳式用唔到
如果要入耳式 洗乜買AirPod 出面大把重bass又好聽多多聲架啦

買左128定256?翻新機？

我覺得airpod 2 就係換左wireless charging case,以apple近排style

256

我都等左airpod2 好耐

iPhone XR

咁鬼大個moon

Airpod in ear即換

Apple watch直接校

咁等1跌價

大mon 好用好多

Agree ,用過大mon ,覺得細mon 用唔落手

其實唔明點解唔推in ear
有線嗰對in ear其實都幾好用

主打專業用戶的 Mac mini 電腦

我轉左用max，呢幾日玩番部6，覺得好細部

yes!

個人覺得xs個size頂哂籠
再大好唔型又辛苦

等緊airpod2 同新macbook air

係咪真架?

我用6 嗰陣都咁諗，但轉左用max 就唔同左講法

Airpod2

Airpods 2

好彩我死都話要等到出2先買
咁快又有發佈會

新ipad pro冇3.5插頭
咁我買返舊版算
仲會減價添

幾時有

我直頭想有埋mini toslink

有冇得炒？

你sure?

你唔重視音質姐

咁撚大部 佢會同你講唔夠位放3.5mm母頭
遲d macbook pro 15 咁撚大部都唔會有3.5mm
什至imac 都取消埋
屌

少聽歌但成日睇戲，唔太熟音質野，冇3.5mm 好大影響？
想買新ipad pro

入唔入耳同音質有咩關係

你咁講好明顯冇玩耳機
入耳隔音好d先唔會漏音
除非你隻airpod 只係屋企帶 係好靜既環境用

就係出街先唔想塞住隻耳聽唔到外面發生咩事呀

其實呢個世界都有一班鐘意出街都用開放式耳機嘅支持者
唔好下下都屌到「漏聲」係垃圾

用緊10.5，但都無留意ipad pro 原來有3.5mm
因為AirPods 太方便了

可能出新apple mesh呢

咁係隔音問題，唔係音質問題

放一支全新apple pencil

重視音質買有線啦

smartcover打棟擺係咩玩法

有冇新Macbook Pro?

月中都嚟緊
說好的殺到呢

傳你老母咩 年年都係3-6月先再有發佈會架啦

12-14,16年10月都有發佈會，12-14年10月個發佈會就係出ipad
而且而家既apple根本冇秘密，傳得都9成

睇個勢今個月唔會有
冇理由11號都未有日期公佈

快啲啦gay cook
部macbook air就打柴啦

快撚啲喇 我要買AirPod呀

7日前通知就夠。月尾開都仲得

傻仔最鐘意沖出黎柒

上次 2016 係 10月27號

想佢出新 mac mini
自己有 mon 唔想買 imac
mac pro 又大舊又用唔著

macbook pro好似冇耐先更新 應該唔會再更新掛?

有無消息來源

airpower加airpods2

點解無消息架
我要airpod2

發乜撚野? 條毛都冇得發

屌你老母
快撚啲出iPad pro

airpod tvmall做緊特價$1,119

8代cpu Macbook 呀

幾號？

傳聞30號

Source?

推

傳聞啫，大家冷靜啲

換言之即係Apple忽視入耳式耳機既支持者

Apple隻入耳式（有線）完全唔受歡迎

就係因為佢隻airpod唔係入耳 所以唔買

通常十日前先發佈，有次29號event ,19號先發佈。

如巴打所講係30號咁可能等多個星期先知.

希望真係30號
繼續死都等AirPods2

你唔買都仲有好多人買
以gay cook 既作風，apple 一定唔會出入耳airpod

ANC

其實可以出兩款 唔明點解唔出

我就係貪佢唔係入耳，要入耳我買bose啦

想要iPad mini

消息話ipad同macbook有，AirPods2就等下年啦

今個月？

入耳好撚唔c服

bose果隻半入耳noise cancel 先正
又舒服又穩陣又靜

iPad mini5

究竟幾時

佢自從俾Surface Book 暗算後就次次等埋MS 先再變陣。

依家又吹到係月尾卜出

原來沒有 從來都沒有

出未呀屌

月中？今日幾號？

屌你老母

55

fake news

Apple想讓大家10月射一下大空炮

禮拜日再無消息我就去買AirPods

airpods 就唔洗諗喇，好大機會下年先出

會唔會出新apple TV

消息人士指出 唔會有mini5

有啦

Finally

Airpods2

終於

巴打喺中國？

入耳

應該係ipad了。 airport 2就諗下算啦。 呢幾年apple保密咁差都未見過airport 有新圖流出。 但都可能會出個無線充電case既。

放心唔係五毛

因為冇外型update所以無咩airpod料。其實今年保密做得好咗, XR都無咩圖流出

有48個design

咁希望係真啦，我自己都等緊airport 2. 只係唔想到時失望。BTW, 聽得最多反而係話會2019上半年出。

有人數到371個logo

應該冇macbook pro掛 岩岩買左

正常冇，有就唔會出mbp2018啦。

琴日先買左airpods
今日就公布月尾有airpods2發佈.......

其實「airpods2 Q3出」呢個消息講咗好耐...

之前聽人講 話要到出年年初先有

我都差d買左

邊度確認月尾有airpod2？

噚日先訂咗ipad pro

退訂啦

喺Ownership

Non Touch Bar 仲未update

airpod2有了
賭場幫我訂左

Where ?

太心急了，出新一代，到時舊果代可能減800清貨。

澳門金沙城
有得換金沙廣場applestore神秘禮品換領卷 價值1699

我都覺 等攞貨又耐

諗住今日出去買AirPods,消息係咪真？

神秘

流料
依家都月中啦

MacBook 定位好怪，價錢直逼MacBook pro ，
但效能差一大半。